馬鞍山西澳停車場係咪封左？

睇google 好似紅哂

搞緊工程

搬左去後面, 你馬鞍山入既話迴旋處第一個出口出再轉右